朋友我當你一世朋友？wfc

你個fd一定係gay佬